夏天開唔開冷氣好

話說樓下個阿伯日日三十度唔開冷氣
跟住我間房一開冷氣
佢個天花板就濕晒發霉
日日上黎屌鳩我唔比我開冷氣

友善地叫阿伯可以自己用清潔劑抺牆減少霉菌
順手再送多塊布比佢

後生仔禁唔挨得學人開冷氣

求解決方法
屋企人而家力撐阿伯叫我熄冷氣開風扇